係咪有好多人排緊電單車強制試

琴日走咗去觀駕報強制試，佢話強制堂都要排到22年1月要上得仲要上哂堂先有得排強制試
夾埋路試可能都要成2年先要完個牌（如果唔洗重考的話）
教練 我想揸車呀

要計埋考緊個啲又改期
我本身12月考強制
改期變咗3月先考

係，因為有 熊貓同袋鼠 加持
多左好多人考
認命啦師兄

慘
比個垃圾政府同武肺搞一搞又要比錢去補鐘練車
希望師兄你可以pass啦

個個都想考完去送外賣

其實我只係買唔起車同屋企樓下有車位

正常呀
勁多人考26牌想做外賣師
加上停咗咁耐